一人n個維繁long d既方法

日日morning call
幾星期寄一次信or禮物比佢

維繫 title打錯

就嚟要long d 好驚會散

買個等身抱枕

整長d條丁駁著大家

講個信字
千祈唔好成日猜疑咁多

如果要散，你諗唔諗咁多都會散
但如果成日唔信對方，好好地都會玩完

邊塞到咁多

出定軌先 到佢又出軌 咪可以互相威脅

Long d先好

大把機會俾你偷食

而家邊個仲講個信字

我鐘意你既思路

認同

又好似幾有道理咁wo

駁唔到

晚晚FaceTime唔少得

無可能維繫到

三個月既得掛

你long d?

你走定佢走呀

long左3個月都平平安安

3個月就唔好咁大聲住

Cam sex

日日FaceTime
即使幾忙 都比ft 一路做 一路ft 唔講野都冇所謂
但可以感受到對方
其實好睇你地兩個個價值觀係點

之前拍左兩年
而家個個拍左8個月

兩次都係港澳

咁住屯門同將軍澳仲long啦